THE IDOLM@STER綜合討論區[128]Cy你咁早開fes做乜？

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

小薯留名

又係時候燈出咩卡

限杏殘害完雜巴
又出fes

[シンデレラガールズ]高恒楓

同我去罰抄高垣楓346万次

唔抽fes
限杏是我唯一想要的卡

本身仲諗住有一個月儲下石
回下氣

Fes:初代灰姑娘
月後:本屆灰姑娘

Cy你咁早開fes做乜？

成個公主pool畀我燈走左

不要試探你的CY...

聽日又要被班歐洲人踢心口

冇錢抽好慘
但咁樣仲慘

welcome to 井務一課

我特燈唔講,你做咩燈

你set左幾多歲？

ミリシタ「リリースしました！！！」

デレステ「SSR排出率2倍にしますね、さらにシンデレラフェスでもう2倍です」

Mステ「リリースしました！！！」

デレステ「シンデレラフェス一ヶ月前倒しでやりますね」

こ れ が ち ひ ろ

大天使今次撐唔落

not me

明明過多個星期就有錢
唔得
問老母借
順便天井埋杏

今個月唔課囉 （我都一樣爆左

如果果個人係跟真實年齡set
咁係好事黎既

對唔住⋯⋯⋯⋯⋯

Story

雜巴終於發功

10%息，聽日到手

お
待
た
せ

入定彈藥

豬仔會？
彩佢都傻

真係唔想咁做

無限輪迴

雜巴今次有誠意出新招反cap就放過佢啦

你地點會明白
下星期有澳門錢
下兩星期有約滿酬金
但係今個星期出哂抽卡活動果種心情

雜總撈邊行

story

港鐵ceo

訓醒又話fes, 希望可以skip

沒有一個是無辜的

九龍新界冇得避

等下次fes

我唔會明
我下星期同下下星期都唔會有錢....

今日搵工搵搵下諗住去做港鐵學徒 點知截左止

雜巴: 抽唔到卡我就加價 抽到加少D

人地九月一號開波
你而家先搵

希望出莉嘉3.0

super love專用衣服

gchi

BANDAI :

開隻super lover專用衣服 既奈緒畀佢 等佢贏莊一百蚊

希望唔洗課到井頂先有杏啦
仲差90抽

加油

鬼知咩ceo
等下年
btw想請教定雜總
我毅進仔 如果真係報 是咪可以直接報技術員學徒

聽日fes咩

係

Mio 3.0

你夠入ive HD資格既話
就應該冇問題

入學堂雜巴會捉你手仔...

咁下年試報先
如果夠資格 是咪多數都收你

正啊 吸歐氣

等su__y帶我係日本讀書

我都想

分析一下 FES個POOL

PA Da 8秒SB

CU 恒常Da 出Vi SB
Co 恒常Vi 出Vo SB

所以PA係恒常Vo 出Da SB

無Da SSR既恒常Vo PA有

愛梨 仁奈 輝子 みりあ 莉嘉 夏樹

後3個今年有新卡 所以可以PASS

1.大熱: 仁奈
-只有1張SSR 今年無SR出過
-上一張SSR要數到2015年

2.愛梨
-11秒Vo C+同13秒Vi P+ 差Da
-實質上的灰姑娘
-可以用SSA DAY1逆輸出卡面

3.冷門-輝子
-6秒Vo 同9秒ViOL 差Da
-順手燈下

數學...

suDDy: 要去event, 你d書自己讀

希望聽日CY 佛心送2500石畀我抽FES

係你僅餘果張sr嘅氣都被吸走
呵...

會

真係架？

Me仲差 120抽

就算唔係聽日，都係九月頭嘅事

星輝子愛莉已經出左兩張
燈仁奈

好過無

反吸

提早開fes做咩...

SIDE M刷一次首抽都好耐....

巨巨是咪做正太嘅擔當

嗚呀

side m隻驚感覺唔錯

偽P感覺到可能性嗎？

支持分析

She is a man...?

點解我d運會用哂係d基佬野上面。

係偽P本人

岩岩Google 完

偽P 邊有咁萌

邊個爆我張相

是命運的引導

Don't tell me the true

男人不了

你明明好man令人有安心感

好Man又有棍既JK

唔好出仁奈呀
唔想又井

仁奈20個月無新SSR

LOLI 不了

9歲

Mltd 15000 no SR

好多嘢做

要到月中先要新歌

快d 出千早然後停服重製

悪くない...

ML營運真係好撚垃圾
得嗰十幾首歌玩已經打到唔想打

ふ…

預咗

うふふ

打到悶

世上只有媽媽好

課金戰士千川～雜巴之逆襲

借媽媽反cup

唔係同佢講借黎抽卡吓...

轉GAY

伯友有無問你借嚟做乜

追好女仔

我準備好
雜巴請貼圖

美嘉首master真係好正 啲連打打上癮了

唔中

冇
用左澳門張支票做抵押

Ok

空頭支票

本身D澳門錢就係打算課金
只係用左D方法即時兌現姐

屌打

空你個頭

DD

臭蟹仲正

岩岩個FD子問我:如果第299抽先出限杏 點算
井多張限杏好定井唯好

去到中後都仲keep到ap 但最尾哥兩次連打就nice

305出FES貓路過

282抽

為左反cap可以去到幾盡

side m隻驚真心唔差

雜巴唔贖返張cheque去報失重新出過就可以賺埋阿媽個啲貸款，一石二鳥

打左成20次都係咁，好灰

唔係出fes唔會咁做

feel到雜巴有彈藥之後三部曲又開動

唔打住，手痛

出FES咩

係呀

哈哈哈哈

早知前日唔好手多多抽十連

一陣上子彈先

曾經噴過contact cleaner入電話
個mon變哂色
用熱風槍吹
後果只係個mon既液晶花左DD
仲用到

同我果時一樣
但係我係即時吹
你而家先吹唔知會點

聽日PAD又GODFES
呢度又CINFES

辣殺pad仲有人玩

你試下用150度慢慢吹
吹吹下會變黑
只要收槍等佢凍就會變返

當消磨時間
爭隻風神就可以endgame

對聽日又驚又期待

吹緊

60抽 0SS

只要唔係ARISU就冇事

你並不獨單

差30抽就天井
もう何も怖くない

今集VRAINS由貴把聲好似變左

雜巴係咪第一次井

上次好似已經井左

半夜起身聽到CY開fes訓唔返…

SideM 成日出error

好彩直播啱啱播到hego唱歌

好驚聽日CY食錯藥出埋D恐怖野
仲未儲夠6k

好似上次fes井左舊紅fes

避唔到，要井楓，但係我好似手賤set左under20碎

一到九月又係一條好漢

定繼續儲等1.0好？CY又逼我選擇

請指出這幅圖奇怪的地方

卯月定幸子定ウサミン？

1.0復刻過機會細啲

好諷刺

BIG

可憐下小薯比張deep我啦 .....

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

用莉嘉
抵讚

唔好禁錯喎

辛苦了

我以後都唔會再抽雜巴水了

iktf
抽限志希出恆常志希
抽fes奏出恆常奏
抽限有香出恆常有香

離大野巴後悔尚餘18小時25分

雜巴平時雜巴人
井一次就咁樣.......

我井左5次都無人可憐

好人難做

fes出ありす係100%嘅波

妃巴

fesありす出波嘅%係100

好空虛

聽日我都好驚...
夠石30抽

被偽P 恥笑...
知道佢提前搞FES的話...
我就唔會追張限唯啦

食二手飯既日子就到了

多謝唯總提供笑話

哈

有早知
話俾大野巴知ちひろcy有幾邪惡
2016.08.23～2016.08.29
恆常愛梨pool

然後
2016.08.29～2016.08.31
限定愛梨復刻

愛梨P都係慘叫「早知就留石復刻 」

prpr

我唔雜巴雜巴了

乜咁玩呀....
邊個估到呀...

CSL

08又俾人binc

分析一下聽日個ＦＥＳ ＰＯＯＬ

首先

雜巴會上水叫春叫三至五日

之後潜水

跟手被人發現間房多左2張ＦＥＳ海報

衆人憤怒之時

容巴會跳出黎大罵雜巴

之後偸偸地貼張10抽2ＦＥＳ既圖

畀人問多兩問唔覺意透露自己20抽中晒

有償石除左拎黎買衫同超得仲有買咩會送10抽卷？
課完金就咁拎有償石黎抽好似好蝕底咁

然後大橋巨話60石抽中

總結：雜巴最可憐

我250無償中

154xx pt終於出另一張sr
然後d水食L曬逼人食石上萬6
跟住d卷係60%炒左春香lv9

雜巴歐咁多次井兩次邊夠還,咁就可憐佢

依加究竟係兩個月fes一次定照舊3個月,會唔會下月尾又fes過

聽日呢三隻腦魔會係咁出現

抽未央啦你

負皮我做乜嘢呀

三部曲示意圖

雜巴仲有幾多彈藥

聽日白貓新pool

-> ->

初音不了

垃圾驚不了

一個井

送果隻好靚

偽P仲未有咩

電腦分析，65%係仁奈，35%係愛梨，唔係仁奈就係愛梨

有1.0 ja

奇蹟在我手
聽日戰無不勝

開個巨人俾佢

配限杏

6%唔會上井既

你太令人失望啦

0既幾多倍都係0

聽日偽P就中畀你地睇...

中俄妹

利申：上個ＦＥＳ130抽0ＳＳＲ

290抽先中騷貓

除非有明確目標係要上井...
如果唔係中間咁抽法...好大壓力...同好灰心...
我早兩日燒晒D無償石90抽...(0SSR)

雜巴一定得

in Chap Bra, we trust!!

有時係忍唔住笑.jpg

謙厚的W巨...

I know that feel

除左第一次之後好似無咩變化

愛掘井 愛千尋

吹唔走？

雜巴好慘

Chap bra

10lv jor la

吹到變黑都唔得？

未星20喎

講笑

唔得

蘋果換mon成K,我留黎等8仔出好過

用廣東話轉英文親切D

望下個名
原來係抽多幾十就中曬2張限定既大野巴

太歐了

應該過得太耐
D液晶浸到變左質
RIP

我唔係未試過，我試過安份守己，日井夜井，井得果一隻IDOL，我試過，但果班歐洲人，果班歐洲人呀，佢地識識正常咁抽卡咩？佢地只係拎少少石出黎，拎少少時間，雜巴完人叫完春就不停係度抽到限定，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個P，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要抽到自己擔當既IDOL！點解佢地要用成個井咁多既有償石去抽一個IDOL呀？因為ｄ歐洲人係度玩野呀！越叫春就越抽得多呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

仲有另一個可能性
天拿水既沸點肯定高過contact cleaner
所以吹到變黑都吹唔乾

繼續睇ssa

雄馬如果有睇現場既話應該心臟病發左

絶頂昇天

如果有卯月份
凜應該訓低埋
點解無架

Ｓｉｄｅ Ｍ終於開得局

RURU

私色+Ｈｅａｒｔ Ｖｏｉｃｅ

昇天了

希望聽日唔洗好似兩個月前咁要動氣啦

兩個月前咩事？

召喚偽Ｐ

のじょ好靚

抽FES MIO?

子彈已上

紅色大字
明嘅自然明

偽P變左...
以前佢咩都話我知...

而家 「你明就明啦」

我個心好似穿左個窿

唔好貼果張...
真係唔好...

上次FES 係星期四
今次FES 咁岩又係星期四

ＳＩＤＥ Ｍ無ＨＰ條

而家掛緊機

日常

收工去麥記吃2次10$
法國觀塘裕民坊分店今日last day

做左幾十年
最後都係敵唔過重建...

我係你我會話「點解你要放flag？」

又貼相引我？

如果聽日真係中咗
我認命

又loop。。。

明白

Sor 我唔敢啦

哦

非洲人想偷渡去歐洲
跪求教學

又踢。。。

當時有人好無理同冇禮貌留言激嬲偽P
但藉此我知道佢底子𥚃係仲有正義感嘅好孩子(認真) 唔想佢步入DD不歸路

Ｆ－ＬＡＧ

無辦法 如果真的要改變的話我會接受 但怕林謝既政府如此星爆到怕吉 我情願不想要呢間M記執笠。。。

明明兩個月前我已經加入左呢度...
點解我可以一D印象都無?

不過偽P係我FD子...
邊個激嬲佢...即係同我過唔去

如真愛就堅持信念
Let's love Mio!

ho！

呢件衫好睇過４ｔｈ件衫

加油
無論mio出現係fes定月限，盡力接佢返屋企

能夠突出mio既個性 呢張SSR我覺得可以比10個👍

轉播而家先到MC3
有排都未到superlove

放棄等佢自然揮發算
完全變成wifi蛋

我覺得呢件好睇過2.0

居然如此？

俾錢買就剩係loop superlove都得

趕得切睇tp

btw多謝楓巨買咗4th b來搞上映會

聽住呢兩首先

差唔多姐

sor係呢段嘢先對

何解？

搞唔搞我都會買架啦

聽日會收到
Btw 屌lalabit 老母

其實卯月都係

凛都係

繼續ありす召喚

高森P著1.0件衫

求你唔好再燈

永續ありす

想睇偽P著

準備昇天

單 FES?

熱狗？

她忙緊under組的工作 暫時沒有時間

認真，偽P應該唔想
所以我覺得你講笑

我要忍住唔抽,要儲井

why?

我聽到台下係咁叫加蓮

偽P著MIKU 2.0套衫應該好好睇

常務有能!

最正路會補完SB先,除非

イージーエイトさん@easyeight_figより 『アイドルマスター ミリオンライブ!』より『真壁瑞希 春風そよぐステージ』フィギュア化!東京フィギュアオンラインショップにて【予約開始】【本日8月30日17時00分】#アイドルマスターミリオンライブ #真壁瑞希 #アイマス

hi 帥哥

彈幕D人
笑死

勁鍾意呢首歌,唔知何時何月可以實裝
(現在除咗蘭子都未有第二個有第二首single)

ME好認真

一次過出4張嘅可能性

閱

睇親tp都打曬冷震

CUTTER上哂身

有可能,又或者下個出3張都得,每次一張太慢

好正

仲有_ _ _ _ 同私色 Heart Voice未出

就快到

好多CSL

楓了楓了

起風了

3.0最靚

楓了

成堆人跪係到打CALL

說起楓了 大概還有2～3次颱風橫過香港。。。

說來慚愧
我第一次聽
想講既就係

CY你肯實裝未

角色歌嘅話大部分都有第二首了

聽日開張楓3.0送班楓P上路好唔好

👌有井掘

開張楓3.0

但唔係個井入面

呢幾首真係睇到打曬冷震

第一次聽歌，未睇該話
起哂雞皮，好震撼

同こいかぜ一齊出

noc又係好好聽

前面有人說角色曲

我想知道下年的角色曲single會有多少？是不是與今年一樣得3個？

大老師唔駛搵真物啦, 投身做P咪得

妃巴。。。

有冇未來人可以貼一貼卯月3.0張圖

真 哥個氣場同首哥啲旋律

不了 有機會自己抽

個box實齊1.0～3.0架喎

by雜

又起楓了

未來人順便講埋下年有幾多首角色歌
唔該
我想知道6th幾時邊度搞
想請人回答我問題

CUTTER上曬身好正

上松範康
奈々様最好聽嗰埋歌好多佢作曲

唔睇天朝老翻轉播

幾首
日本

唔該你

聽日睇埋5th SSA Day21答你

Aggggg

AGGER

2nd謝幕嗰句大好きだ
5th嗰一跳
次次都搏命

十卜

好明顯我係講緊cgss入面,
澟果首AnemoneStar又唔知幾時有.

不愧為好女仔

我覺得蘭子同俄妹規格外，無當係第二首solo而定位做動畫歌先出

召喚LLC

Story囉

魔法少女

川島瑞樹24歲

不愧係雜總巴

冷氣全開

笑左

楓涼話

奈央坊同早見仲有幾年

男的也好

理解錯sor
一日未裝こ○○○，都唔準裝二周目呀

水素水

美波俄妹蘭子一家三口
蘭子係女
美波同俄妹邊個係老豆邊個係老母

美波單性繁殖

偽P係老豆

係副業為staff既愛呀 哈利

能成為producer 真是太好了

嗰張合照真心尾機.....

大合唱

I KNOW THAT FEEL BRO

冇睇開SIDE M
出左冬馬未
剩係想抽佢

出左3隻SSR咋

有排

我有
好GAME比糞營運搞成咁
比任何一間廠都好過9HO

不如CY收購PAD佢啦
最多出文香3.0果陣課個井

隻game可以咁成功真係有原因

PAD呢d舊時代嘅產物，由佢壽終正寢啦

起左巨蛋先

財團B檢討下啦

比左CY負責係一大德政

馬場笑而不語

但係其實諗諗下
手遊界咁耐以黎有2單大獲野都係佢搞出黎
complete gacha同猴女

一面讚CY一面踩CY

白貓依家都搞補底啦
係pad

請問下正常今日會有幾多張抽獎券

有同冇有分別？

但係搞完大獲野仲有一車車玩家爭住送錢

幹你馬場

CON機50＞＞10石

啪啪啪

冇用

課金支持，只能這樣了

只會ap的男人

10 Packs all in

agger

有時撞下版可能係好事

日抽

莉嘉....................Ｒ

被雜巴了

PAD成日撞版...

我都係莉嘉R

のじょ真係好靚呀

矛石啊

成撚日拉布

學雜巴 問媽媽拎

如果唔係猴女事件點會變到好似而家咁成個list show晒每一張幾多機率出咁均真

Yui bye bye

Fes見

有3隻 不了

多一個希望

係驚動到消費廳佢先咁好死

又要喊多次

咪係撞左版既後果
對我地係好事

如果同隊有兩隻一樣idol
後入隊哥隻個技能係咪會發動唔到

又唔係下下100%發動

同時發動咪一様效果

18%P+17%P=18%P
17%P+17%P=17%P
18%P+17%P+15%P+12%P=18%P

入到隊咩

蘭子1.0+活動蘭子
我見隻活動蘭子個技冇出過

樣既問題

隻活動蘭子同nothing but you俄一樣技

抽唔到去瞓了

姐係唔會出唔到？
入咗咁耐真係未見過出..

我訓唔訓都係弱者

CG本來就是撞板後既產物

心好累
做弱者算

真係樣既問題

YPT

fufufufufu

Heart Beat

Emotion

sideM有冇必中SSR?

sideM都有空氣結他

刷首抽

一開頭中雄馬

刷左4粒鐘先有2SSR開局

人多嘅YPT好好睇

雜巴

係昇天前被YPT

好矛盾
YPT好好聽

唔緊要
有のじょ都昇天了

14個鐘10分鐘之後繼續昇天

今晚做強者先

雜仔記得買碟無限cap圖

直接將條片拆返開1frameframe出黎

印出黎逐個pixel prpr

得PS4做blue ray 機

GOIN`大合唱係咪Keep係度

好主意

突然法國肥村首2nd solo d王子出到5代目
全部王子係現場睇到

D彈幕笑到肚痛

諸君...

過到今日FES 同文香EVENT 仲有命先開戰啦

咁我觀戰

偽P time

做緊弱者冇睇了

果然係偽P

叫偽P 無改錯名

去到呢首先唔睇

？

睇完俄妹就做弱者 明白

念力回post

蒼

訓咗係度睇手機

打乜飛機呀

好聽

Ace combat

轉台再睇TP

捉棍仔自主燃發

沒有然後了

呢段好値得瘋狂loop

係最差的地方用左運氣⋯⋯⋯⋯（重複）

EVERMORE真係好正

好似見到有人用KB

自覺啦

儲左20000 石就係等2倍

如果cinfes好似gb咁一個月一次

昇天了

呢度應該好快有新一輪gif圖

不了

2點要開戰

訓先

特價抽再單抽曬手頭d石
白信封x6,最後成績係118
可以迎接下個pool

昇完天之後
又係時候做社畜

社畜早晨

早
等兩點..

社畜也有想要守護的東西

蓄勢待發

Fes同event都觀戰

今日又可以自言自語 正...

守護課金的權利

絶対特権主張しますっ！

Event
一張文香就算

まゆ啦

今日又有花生食

原來你鍾意有棍既...

正

うふふ♪

.....

換pool前講下感想唔太算叫春掛
比起唔捨得
更多既係唔甘心
兩次加埋燒左成個井既錢
但是但一張都唔中

一陣單黃sb
聽日黃藍限定
理論上全pass，有種繼續亂出牌
無石特價抽，換左pool先再課，唔係又忍唔到手

cy八奇:開隻凜4.0比佢

cy八奇: 叫做FES 但係唔係FES POOL 係月限POOL

放棄巴真係比較黑仔

咁就死得人多了

文香3.0
連埋活動一齊催殘文香p

屌...我睇漏左個p字

正正正正正正T

好女仔

自從睇完個生蛋痴線佬之後...
已經回不了去

見一次笑一次

一陣仁奈/十時/sugar heart/女巨人1.0都有機？

月限應該幾肯定係mio
另一張就眼鏡/nono

利申9估

fes=補充後台戰力

靠射錯已經三色補到滿曬

其實我唔明個正字點解

mark 數
一個正字 5筆 = 5 次
咁其實係mark 乜數...就自己聯想下

感謝解說
就係唔肯定mark乜數先問，但你咁講都估到了

你無睇個痴線文香p 單新聞咩？

我覺得真係好痴線

mio撞技能,可能性唔高,除非出其他技

生蛋段片有睇

頭先花左d時間爬佢twitter
條友肯定、絕對係痴線佬...

唔講唔覺...
最後4小時

overload已經試範過1次跳秒數
9>9>9
6>6>7
7>7>6
爆冷黎個4秒之後先出返9秒

食完飯就有花生食

4秒會唔會太勁

羔羊們，歡迎參拜茄子神

真係頂唔順

其實男idol 真係無問題...
但係點解陣腐味咁重

希望今日出仁奈,誅殺LLC

認真

仁奈可以完全pass

非Llc 檢定pass

Ready

+1

sideM啲歌聽落都唔差

扮咩姐你

唔好miria,當我求佢

冇扮

My yome

偽p 開發新項目

ＬＬＣ表示我是有要求的ＬＬＣ

恭喜搵倒真愛

乃乃figure 連特典

大圖欺詐

特典臉正

出仁奈既話就課少少，井左佢

井都只係課少少
財力

少少=一個井

LLC

個個都掛住fes冇人理MLTD

收到風佢地睇厭左女女...
去晒玩男人了...

pass

棄左

邊個係限定

我發現mltd咁鐘意開3d玩
除左因為瘋狂禁錯唔開都fc唔到
睇住4個有愛既囡囡跳舞真係賞心樂事
但cgss要升fans數,用既既team得1個半個有愛

hey0千早 pass

Off topic
不過真係喊左

原來係豊川風花

左

睇返IDOL WORLD 2014嘅ruru真係

朋花限sr

個標題第一眼睇左做アクア 心諗做乜..
原來係水族館

近排好鍾意睇ruru煮野食
每次都笑死我

比你食唔食

唔食

2小時45分

塊包同ruru整既果pat黑色糕好似

るる煮乜...
我都一定食晒佢...
連隻碟都奶乾淨

利申：未睇過佢煮野食...

頂 件貨早咗送 我唔係度簽收唔到

培根蛋
小梅手上既朱古力蛋糕（？）

我心邪咗

改時間再送吧
無辦法

心邪...

一早改咗下晝

駁唔倒

大大力踢落你班DD度 一生單推

BTW我覺得佢未入坑靚仔啲

問佢夜晚送得唔得

多數會叫打上cs 講，再唔係咪改街站自取

I have bad news for you....

me 單P

一樣

o1:哈哈哈哈

我先係

改咗去七仔拎

已收今晚睇

個名match

3rd嚟
4th應該下晝到

邊間速遞咁正可以改去7仔？

DHL

想直送7仔, 唔洗改

轉玩side m?

我搵間資料
但仲未搵到
想睇下邊D 7仔可以收
得既話...以後寫晒去7仔收

寄公司無難度

收到個SMS之後改囉

經垃圾 APEX 就多數寄公司...

之前寄CD都係搵同事代收
今次要我本人簽收

不過DHL 本身夜晚都派件...
可以收工先係屋企等既...

直送公司

有D尷尬

AGGER
淨係記得佢唱守護甜心
原來已經左退出娛樂圈

又唔會睇到入面啲貨
送飛機杯都無問題

公司收件D人會八掛埋你買咩

有時太大份
要拆左先帶到返屋企

正解...

「乜你又買野呀？今次又買D咩呀？ 」

:關你_事

關你x事

「冇呀，屋企人叫我幫佢買碟…」

大野巴 問你多次 真係敢食ruru既野

豉油碟

我想問第一張圖...
白色果D係乜_野黎？

連自己心愛女人煮既野都唔敢食....

咁認真講
我睇三張圖都完全覺得食得過...

賢妻確定

第一張同第三張出自邊度
剩係睇過第二張

るる會員：

睇埋のじょ先講

のじょ 留返畀雜巴

之後既星期四要返學
冇得mog mog

るる 好女仔

真好學同上進

加蓮3.0

通常都係reception叫我出去簽收

見到就想嘔

送親我都唔係公司

開多隻限alice

決定買隻dvd 支持一下好女仔

瘋狂加推

響子P完全唔需要擔心野食既問題

咪就係

大野巴DD確定

歡迎標題

nao3.0
卡面齊TP

就上面果句

就呢個

支持好女仔的事，能算DD嗎？

小薯唔使去開會

大野巴眾望所歸

偽 P 2.0

剛剛完的event千枝⋯⋯⋯⋯
D對白

繼雜巴後再有人上標題

DD有咩問題

フンフンフー

出哂汁嘅千枝

Mio

仲有約100post的位俾大野巴提出更好的標題反擊

仲有個半鐘
偽p 就可以接俄妹返去

CP

如果真係中嘅話冇嘢講

是但啦

見證歷史一刻

我都無俄妹

想要
好多MV差佢

有啲角色玩咗咁耐都無
好似PAD咁 玩咗五年都無藍奧

等緊3.0

「プロデューサーさんっ、お家まで送ってください」

「いろいろ教えてくださいね、プロデューサーさん」

「千枝、プロデューサーさんと…オフを過ごしたいです！」

「あむ……むむ……。少しはうまくできるようになったかなぁ。どうですか、プロデューサーさん」

「あの…千枝といっぱいレッスンしてください！」

わるいコのキモチ…教えてくれますか？

「あの、プロデューサーさん…ちえと契約したくなりましたか？」

準備貢獻未?

唔知點解
上次FES都無咩感覺...
今次好鬼興奮

有target?

硬係覺得下個月會再出cinfes

睇佢個pool 係點

上次未係DD
宜家進化左咪興奮

本身出咗嘅都無性趣咩

我都覺機會唔細

辣殺PAD都一個月一次啦

始終新手
Cu 隊同 Pa 隊都仲有空間容納SSR
抽到咩都開心

到時先算

相當 ex~cite ex~cite 好鬼興奮 ex~cite ex~cite 超級興奮

又少一個單推同伴

我係你同伴

我單推der

井限杏既你無資格講呢啲

你單推im@s所有女仔

我就專一啦

ペロペロ

杏只係順便井埋佢
我心繫莉嘉

我心入面只係得ありす一個

終於掘完

又一個井

自從出左井之後呢到啲人課得仲多

CY:

井務一課

睇咗3rd之後先睇4th
定是但睇

大野巴既DD值

1000.
2000..
3150..
3460..
7650..

(咔)..

超過9000

60分鐘倒數

順著次序

留意下好女仔而已

[你想要獲取還是給予?]

祝大家好運

雜巴井左？

我會順住睇 睇住佢地進步

冇錯

直接對比ruru同希望1st+2nd. 同3rd4th既表現

咁聽晚先睇

尋日問媽媽拎錢井咗

素直に

Welcome to 唷個傻 井務部

已經定左係假rock

凜

1st 2nd無得睇

大空直美對大野巴既DD表示

佢今晚煲定湯等我返去飲

感覺要被大天二殺死了

我不得不承認

大天二對大空既愛 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 我對大空既愛

所以頭先果句講下笑，大家唔好當真

用大野巴煲湯

我個銀包多左個倒數器

每一分鐘減一

而家係57

有無人知係乜功能黎架

倒數到0
你個銀包就會唔存在

而家好興出道1年就出一隻Album+Live

係咪得我覺得而家d 人搞Live 係密咗D

你既生命力

1隻album12隻歌
其實夠搞LIVE既

唔夠咪Cover囉...
再請d guest...

搞掂...

唔係夠唔夠歌, 係chur 唔chur問題

專一

講真聽到開LIVE, 我係擔心多過開心

太chur

CY: 叫做fes 但係出公主限定pool 同rin3.0果次一樣

出楓3.0

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[129]暴かれしtruth!大野巴DD確定!

燈夠未

楓 啪啪啪
楓 啪啪啪
楓 啪啪啪

楓 加 美波

你, 已經燈了...

楓，起了

不停燈

巴打, 係咪figma post 見過你?

咁要睇下係邊個開LIVE啦...

tsum tsum

燈楓造極

ざわ。。ざわ。。

主席同志午安

FES前終結左佢先

ありす

ぺろぺろ

つむつむ